擔心本土派會反對埋英文

香港變佛山

咁嗰啲人都唔本土得去邊啫，大中華咩

英文 西班牙文先係國際通用語言 (好似係
絕對無支那生番狗話

英語冇威脅廣東話地位呀

班人認為有

邊班，叫佢出黎同我對質

我真係聽都未聽過有人反英文

班人叫，我朋友，同事話，親戚講

邊度？

9up
英文根本係香港本土文化一部份
正常好多人講句嘢都夾幾隻英文字
根本英文同廣東話係香港文化上相輔相成
樓主自己作班人出嚟話班人反？

的士，巴士，大把直譯既廣東話

蘋果日報

同問

點解可以即刻get倒係English?

連登仔一向anti我哋中英夾雜咁reply

菜英文